屌你老母979

揸左成年無郁過
上個禮拜放撚晒
今個禮拜就炒
我屌你老母咩

美圖又潛水
仆街有冇咁撚on9

有冇咁撚啱一放就炒呀屌伙老母

仆你個街
我買盈富我就睇你會唔會跌到15000點

屌你老母

係.. 真係好撚神奇,

唔知點解大戶好似知道 D 散戶咩位會放棄

之後就抽上

依個先係大戶恐怖之處

同你相反
有隻股未買都冇咩大跌
但上星期6蚊入，今日得返5蚊

同一個招
你呢個係頭半招
你入佢跌然後拖你一段時間
等你忍唔住放左佢就好似我咁炒上

佢地應該有統計model
好似解碼遊戲咁計晒散戶hold幾耐會忍唔住

979得返個殻價 琴晚仲出配股 分分鐘炒上比人換手
唔識玩細價股唔好玩

屌鬼唔知
買果陣都係等呢樣姐
係成年唔出
一放就出手
唔通買佢啲業績咩